(突發)整連儂牆，俾狗同廢老搞(西灣河地鐡站)

啱啱見到有廢老整甩咗塊連儂牆，之後我同個朋友好心去整返，唔夠十五分鐘就有人報驚，之後俾兩隻狗逗，有柴嗰件態度當正我同個朋友係暴徒咁，之後查查下有件廢老行上嚟就一野撞落我度(有佢相)，之後仲喺度扮曬野咁，希望係佢親戚嗰啲記住探下佢，子女嘅唔好唔俾生活費俾佢啊

真心 連儂牆既最大宗旨係遍地開花 整作成本低 唔好執著一時一地
俾人清 清完再黎過 拆一掛十兆

集氣推推推

我知，只係整一整，咁都有廢老嚟

辛苦了

同班癈老鬥長命
自己要小心